快去文具鋪買Cutting pat !

你地做勞作果時成日用刀界花哂張檯 !
唔好咁 cheap, 買Cutting pat 保護公物 !

如果嫌唔固定可用電鑽鑽個洞, 再用索帶綁實張檯 !

買啦仲望

推啦 救命post呀

推呀 ! 保護桌面免受刀傷 !

咩都試吓！

推 !

推

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

組合埋更安全

人地果把係老牛
一下就劏到入肉啦
見刀即走啦

推
建議集合啲防具post
/同之前裝備post一齊

防割手套 捉住把劈頂到兩下
要即刻搶刀

【防具撚】一棍落黎，保你左手，一分鐘整好一個護臂！！

Cutting pat 好硬抗剪抗割
唔信你買翻去試下用最利既校剪去剪

係咪膠架
Cutting plate 賣點係一般刀宴會自我復原
下次用刀坑淺番
唔係防刀斬呀
模型友D日本筆刀大力少少都穿
咪害人

我冇法取得老牛, 但岩岩試過用菜刀最大力斬過幾下,
連一半都未入到, 當然不排除我廢
如果斬你既人可以不斷咁準地斬落同一條痕, 的確係會斷
怕就疊多幾塊
如果有更平, 更輕, 更容易取得, 更不可疑既替代, 歡迎提出
(例如用鑊 or 鐵垃圾桶蓋 ?)
有人追住你斬, 第一選擇一定係走, 但走唔到呢, 用依家d野防唔防到斬 ?
依家大家要開大片咁款, 但係現時果D gear 無一樣係防斬防刺呀
我唔介意話我膠話我害人, 但你ban完人地又唔提出替代品, 想點 ? Size6大字唔係大哂架

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

推

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會

Push

唔好好心做壞事，你用把生果刀，大大力拖一刀，睇下點

用刀係"拖"先最大殺傷力，唔係就咁垂直劈

唔好好心做壞事，你用把生果刀，大大力拖一刀，睇下點

用刀係"拖"先最大殺傷力，唔係就咁垂直劈

一係月餅罐個蓋，一係再後面加多幾層夾板

要防刀既，買塊砧版先真係防刀

砧版太重...形狀都未必岩
cutting pat 加木板得唔得呀
其實我唔係叫你地當盾用, 係用黎夾埋現有防具綁手腳上面喎

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

如果你地想象中既係, 衝去最前企定定俾暴徒斬足一分鐘
我呢套方案一定唔岩你, 你需要金屬甲 or 鎖子甲
但如果又想輕又要防到幾刀就一定可以
人地拎住把老牛, 你第一時間係要走, 而唔係上前頂, 除非你別無選擇
而且總唔能夠全部人重甲到鐵甲威龍咁

其實最好係買現成野, 但我唔香港邊度有

買唔得切，重要成5百

就係買唔切先諗替代方案嘛

注意有d 話防割手袖手套係廢的,
唔該叫店員示範一次, or買多套自己返去劈下

cut野小心手

五金舖 淘都有
大家小心

借左人地個 cam 人地個channel 人地個地板 同 人地把菜刀試
利申 : 得塊 cutting mat 同隻手係屬於我

測試結果:
係有一刀我用無情力穿左少少, 所以如要 100% 安全要 2 塊疊起
但因為我放係地板度斬, 一定會易穿少少
如果mat背後有軟墊同唔固定, 就一層都 OK

2 塊疊起都唔重, 而且係可屈曲, 好適合用黎護手腳

雖然睇落好廢, 但其實雜誌同書, 夾實左都有一定抗割抗吉能力

拿..... 塊 cutting mat 係 Made in Taiwan

呢類產品一定要表明有用到鋼絲
如果產品有 Kevlar呢個 key word 就更佳

721 開槍時間與影片整理

［721］義士頭部中槍至危殆（4）

關於7月21日既真相 要保持呢個既氣勢

［更新］726 727 728 84 行動整合

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

我屌你地，老解有咩好驚的，請聽小弟一言！

[緊急] [轉發] 727 隱藏離開路線

push

【上環清場!】【上環清場!】!有線offical:留意第43秒！留意第43秒！留意第43秒

人地開山刀
你點擋呀
見刀就走啦

老牛係design黎切肉，其實唔適合劈斬，刀鋒太薄太軟

反而開山刀真係要淆

見咩刀都好走！ 拎細刀刺仲危險

如果有朋友被漒水淋 祈唔好中和佢 你會害死你朋友

開蠔個種手套咁咁

各位睇 post 可唔可以唔好淨係睇第一頁
我已經講哂要注意既地方
亦有實測
亦有提供其他方案
開追故mode 睇啦

up

開蠔手套係膠
最上面果種係鋼絲+其他纖維去織
最下面果種係鎖子甲構造, 應該不防刺
Kevlar 就係用黎整防彈衣既合成纖維, 用得價錢都應該唔會平

呢件就寫明係Kevlar

瑜珈墊綁手好似好D

CNN：Liberate Hong Kong

買pc板好過

掟磚保持距離

岩岩試左, 個材質似乎唔防刀割
瑜珈墊墊底會好D, 用黎作為避震比較合適

似乎幾好, 條link入面我見到有防暴盾
新填地街有冇?

你以為黑記用文具鋪 D 界刀啊。

請追 post

去元郎遊行之前請自備一個哨子

啱，見刀即走。

刀係用「拖」

問老母借塊針板好過啦

推，好緊要

（代朋友po)各位手足，我諗我要退下火線一段時間

有質疑, 係好事, 小心駛得萬年船, 自己買一塊去做實驗, 幾十蚊一D都唔貴
拍埋片, 果幾十蚊都唔洗你俾, 又唔追 post

善用追故mode 啦各位

唔好淨係睇第一頁呀

你直接買燒焊手套仲好用，空手接刀都仲得

廣告時間
電子特賣城有得賣
細塊賣$9
大塊冇睇到幾錢

今日行過見到有諗過買
但係快野本身都少硬 好難包住手腳喎
所以最後我冇買到

[長盾鋤少女] 612 少女因警暴導致身體多處嚴重瘀傷，險肌肉壞死

見刀第一時間要避呀, 擋都難, 仲入空手白刃

你試下吊起劈落去 睇吓有冇效

電子特賣城真係咩都有
硬係硬, 但係索帶就可彎曲, 而且彎得一陣就會繼續彎
所以正常情況下呢d cutting mat 唔可以打直咁存放, 一定打平擺, 因為會變形

明天試, 吊起會瀉哂d力無意思,
我再諗諗點試

巴打好有心去逐樣試
其實出發點係希望大家無事
所以思考吓點做好啲！集思廣益
總好過被人劈完才諗點去防
先知先覺

其實我有借過其他刀試, 唔講太詳細, 短的
老實講斬方面菜刀勁過果d刀好多
界同拖都冇問題
剌方面我要再用另一個方法試真D

拿.... 呢d 刀咋
一插落去成把斷左囉, 真係膠刀肺豉脾

裝修真漢子被屈藏攻擊性武器 大批警員到場搜查

呢個極其量都只係應急方法,
因為依家已經未必買唔切, 最好冇咩事發生啦
大家日後真係肉赤d俾多d錢買裝啦
Keyword :
anti-stab, anti-slash, Kevlar
T-shirt 又有 hoodie, jacket又有, 平日出街都著得

鬼佬測試
防到一定程度....
我諗再厚D 同壓實D紙會更理想

12蚊店都有
快掃貨

防彈 DIY, 睇定冇壞

防9mm手鎗彈:

防7.62×39mm AK彈:

善用追故mode 呀各位

我依家係朋友屋企, 一陣會再測試

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

因為依家唔遊行, 要去消費購物
無理由奇裝異服咁去行街 shopping
又怕有 CSL 斬人
呢個時候可以用以下既輕裝 :
1. 有專門一格位放 laptop 的背包

2. 浮板 + Cutting pat

將浮板、 Cutting pat放入laptop 的位置, 必要時用背包擋

結論 :

1. Cutting mat 對於 slash stab 只係resistant, 唔係 proof
即係你要預佢穿, 但如果只用一層mat 一定會傷, 只係唔會入哂
2. 有良好抗界同「拖」能力 (咁本來用途就係咁)
2. 對付匕首效果很好, 用菜刀角位斬中會穿一層, 由此可推論把刀越重就危
3. 需要配合其他緩衝式防具使用

題外話 : 當塊野屈起成 U 形, 抗打能力有驚喜 (我用單腳架試打過幾下)

請善用追故mode

「唔撚係掛」有份眾籌比攬炒巴既請入

我用浮板製盾，加埋cutting pat 就perfect

電單車男 7 27 28 入元朗

裝備攻略

好在friend 屋企無人, 成個秦沛咁都幾得人驚

測試下文具都咁大陣象

[size=5]題外話 : 當塊野屈起成 U 形, 抗打能力有驚喜 (我用單腳架試打過幾下)[/size=6]

題外話 : 當塊野屈起成 U 形, 抗打能力有驚喜 (我用單腳架試打過幾下)

怕煩唔追post ? 第 5 頁有結論

盾

用剪布嘅較剪去用力捅都只係有個小坑

牛皮 !
堅係防刀, 不過唔知邊度買

我用匕首出盡力吉, 穿左 1 層, 見到少少刀尖
所以完全起見我唔建議就咁用1 層 cutting mat,
請睇番第 5 頁個結論

皮革店，深水埗整皮革個d舖有

驚你地唔追post, 我每一頁貼一次

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

[元朗] U記被中年大濕掃灰色衫 小心灰衫!

攬炒巴登報呢場仗未完!! 大家快D上Twitter!!

[香城Online又更新啦]史上最全Decathlon及Amazon購物指南

人地出開山刀啊兄弟...

727 前最後一推

唔知呢個方法做盾防唔防橡膠彈？

但我見連頭盔都穿